有冇人睇咗人肉搜索呢套嘢？

打算今晚睇

睇咗啲內容介紹好似日本之前一套電影

係咪美國翻拍

冇人睇

唔敢睇，有冇人劇透？

成套戲得臨尾20分鐘叫肉緊少少 不過都叫好睇

好睇

等我今晚睇完先

個拍攝手法好似好唔同咁款

睇咗啦

各位巴打覺得好睇嗎？

好睇
呢排上演最好睇
有親情 有懸疑 無乜破綻

結尾勁爛 趕收工

女探員係兇手

嘩.... 你大劇透喎....

女主係兇手，關鍵係張房卡
一開始個男人係奸角